(飯民本土城邦港獨) 係議員做野既時候啦!

朝早要人做 合法既人塞 或者要令d狗亂鳩咁打市民放TG番唔到工， 其中一個方法就係議員或者候選人係各大重要位置，人多位置，擺大型街站， 派下嘢同市民傾下偈咁，一定要有狗會攪鳩你，可能仲有 藍絲廢老 送上門，到時你又會有 各大市民記者見證食花生， 一定會多人，到時唔小心阻到人番工你都唔想 點解唔做呢?

1. 幫到你自己宣傳
2. 幫到三罷 (罷左去邊? 去街站同你吹水囉)
3. 唔洗後生仔搵條命搏

何樂而不為呢?